錢大媽 不會賣隔夜肉

寧願買佳寶肥牛
不想吃豬

咩歌

邊間教會？

國貨城既弱

同佳果間

錢大媽 不會 賣隔 夜肉？
Dondondon donki dondon donki

詞神是你

完全0聲喎ching

錢大媽

拔燴賣隔野肉

建議開估

係SHALL WE TALK

第二句教會

點撚估呀

合十靜心就估到

錢大媽
拔燴my格yeah郁

樓住真閪哥天材 識得打J

錢 錢 錢 錢大媽～

郭富城首弱？